# tp3-suite-branches utilisateur
Membres:

Leo LUCIDOR

Leo LUCIDOR

- Un utilisateur à un nom et un prénom et un ID
- Un Utilisateur doit pouvoir s’afficher correctement sous forme de String
- Une Salle doit pouvoir être créée par un utilisateur
- Un User peut placer une Box dans une Salle


Colin PILET

- Une Box (cours) doit pouvoir s’afficher correctement sous forme de String
- Une Box (Cours) possède une liste d'étudiant et est définie pas une matière

